想問下

係咪打一句不割蓆就可以由頭屌到人落腳？